法國𝐋𝐈𝐀的胸部都幾Q彈 (●°u°●)

😯

麻煩寶劍入來話我知佢咩cup

米色拉

雖然醜 不過幾撚淫

又話自己itzy fans

痴線所以就要色!? 我唔似某印度會員

問下啫咁惡

我正人君子

仁😳

明明之前就po前足圖反串黑

非黑 而家個個團都唔會黑

覺得佢應該係軟淋淋果type..

性格？😳

下幾靚喎🧐

所有..

想和她互相揸下...😳

lia都色..你有冇良心..

近排家居隔離無得同男朋友愛愛好DRY...😳

嘩..乜sis你咁講野..

Sorry...系咪露骨左（少少）😣

醜醜地